好擔心下年被人賣走或都做後備

班隊友依家唔洗我la
你班球証吹得咁舒服